大家冷靜，暴力並不是解決問題出路

我屌你老母呀!
邊撚個教你打不還手呀?
你知唔知外國教自己仔女，比人打一家要還手反抗，保護自已。
你班on9仔比人打完仲覺得唔還手會有道德光環?
打唔過?
怕對方打得更大力?
所以打不還手?
訓醒未呀柒頭!?

我細個比人打得多，大個先知道還手唔一定贏，但係唔還手就一定比人打到仆街!!!

721811831

pish

用ios既手足馬上入黎

請聽小弟一言！！！
［絕望死諫］緊急法就係靠今日機場衝突嚟做藉口出！